［突發］何妖喺上水火車站天橋！

何妖現身上水街站推23條立法

千祈唔好掟佢落橋呀

附近便衣狗仲多過街坊

Green Dom 由朝守到晚

好撚多便衣狗

下面四部狗車

千祈唔好送頭插佢兩刀